中国各沿海有錢省巿，最驚港式抗爭在當地開花。

香港好撚自由，
佢地冇。

自己諗。

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

你諗多咗啦

所以中國咪資訊封鎖，最驚大陸人學香港人咁抗爭

真相數據最重要
人均GDP
網絡自由
可任屌政府習總